邊到可以買番呢隻架

眼鏡換左唔夠一個月 個架斷左 黑色果兩點無左埋

唔需要牌子

推

好似egg有